［突發未確認］林鄭月娥今晚8點會開記招

有記者朋友同我講，佢地都confrim緊

如果消息屬實，大家係時候開盤

暫緩
撒回
繼續譴責

最怕你唔出黎火上加油

現實咁講，我估暫緩

但你睇下23條暫緩左十幾年

不撤
不退

唔好估 唔好放鬆 禮拜日一定要出

撤回!

笠水正契弟

23條係撒回

但係立會期尾暫緩， 跟撒回係無分別

出就出硬，但真係暫緩嘅感覺好似贏左咁

立即通過 無須二讀 三讀

講唔講星期日都要出架啦

記者們記得帶頭盔

邊會 又係講果d廢話

大家唔好鬆懈

撤回 or 無限期暫緩

暫緩但想拉班義士墊屍底
絕不妥協！！！
黑警警權過大呢單嘢係呢件事後續追究

暫緩又點同人地老豆老母交代？

好撚正

我地係要佢徹回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！

暫緩一個星期,下星期再推

到時實懶民主派同出黎果班後生仔

佢會講撤回我即刻落中環裸跑

記者朋友記得戴齊GEAR呀

就算佢撤回
星期日都要出黎 譴責警方濫權
幫義士拎返公道

屌你一間出嚟講 是次修例100萬人反對 600萬人支持 還在台被害女生一個公道 應應主流民推行修例

利申 星期日 香港人加油

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

快 幫手谷一谷民怨

我好打得！

Mark定先

正，話唔撤回就星期日更多人出黎
撤回就等於屈服

即時上繳北大爺通過唔使經垃圾會

不撒回，不撒退

林鄭BB😍🥰

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

認真，有傳係辭職

撤回條例順手腳痛收皮好嘛

記者朋友果邊傳緊，但未正式確認到

即刻通過，我話ok 就ok, 其他全部都係廢話

我屌你老母丫柒婆

港獨之母又想叫人上街

發夢啦點會咁好出黎話徹回呀

宣布埋戒嚴都仲做得出呀

即刻人大釋法

拋個波俾政務司司長？

仲要放返比捕人士

咁我好希望你去裸跑

留名

屌你啦，條八婆想降溫

可以10月再審

佢會講撤回我即刻俾你含

無知一問撒回之後 可唔可以即刻又提案

求燈到林鄭撒回

不撤不退！堅持初衷！

我冚家返英國歎世界喇
你班港豬慢慢捱啦

以基本法附件形式由人大直接執行新例

要睇愛回家，不了

現實d 講句, 其實佢講暫緩
星期日已經少一半人

不過星期日, 照出!

辭職推個波比政務司

唔好忘記義士啊

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

佢會話如期上立會 咪咁on9以為佢會放手

佢怕星期日唔夠人？

唔好唔記得啲義士 佢地係要無罪釋放

張建宗：屌你老母我淨係想安安穩穩過埋呢幾年就退休收租過日子，咪撚搞我

會撤回就唔撚係777啦

撒回！

暫緩其實無撚用
撤回先算係成功

佢撒回條例我抄哂成個post既名呀
條柒婆有咩可能會撒丫

撤都冇用，一定要追究班警犬

五一六通知
六一四記招

仲要平反暴動!!!

開乜春記招

咪又係聽錄音機

Push 陣間再睇

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

唔好比階段性勝利沖昏頭腦何況一切未confirm

話我賣港？？

講咩都唔好理
星期日一定要出

一定係譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責
不撤不撤不撤不撤不撤不撤不撤不撤不撤

仲未見news，唔好跟車太貼

就賣俾你睇

唔使理佢，唔會撤
除非直播佢自刎我就信喇

想睇你裸跑

張建宗: 我成67歲架啦 仲要我受靶

親耳聽到上頭講今晚係有breaking news
但係講咩就唔知

不要鬆懈
不要鬆懈
不要鬆懈
不要鬆懈

信我 一定硬推
屌定佢老母先

唔理你暫緩定撤回，星期日16/6一樣出黎遊行，因為我地仲要為班義士出氣！

撒回!

講乜都岀

絕不鬆懈！
一係贏一係輸
唔會接受階段性勝利！！！！

星期日一定要出

收皮啦， 林鄭

撤回修例 平反暴動 釋放被捕人士
齊呢幾樣先可以考慮下

行政長官運用權力立即通過逃犯條例

黑警依單野 唔比返一個交代所有烈士 唔放撚曬佢地 同撒銷對佢地既所有控告 星期日同一 你唔撚洗指意有得抖 柒婆

咪，條八婆無嘢做唔出

好撚打得？

唔好放鬆，呢個屎忽鬼政府最多就係緩兵之計，一定要保住道氣

贏你老母

柒婆講咩都阻唔到我出去既決心

你條臭西令到幾多人交出第一次去遊行

多謝柒婆再一次曲線叫人上街

淋病

直接刊憲？

乜撚野都好，星期日都一定要出！
重要救返比黑警捉撚左既細路仔！

Source?

難得香港泛民高度一致團結

你無蝕底喎

暫緩都要出黎遊行

一日不撤回，一日不罷休

希望真係可以見到巴打裸跑丫，616見

就算佢出黎開記者會
現實啲去諗都係話暫緩居多
諗住會少咁班人再上街

一日不撤回星期日都照去遊行呀老母

燈得好

暫緩
暫既意思 可以一日 甚至一分鐘都叫暫緩

佢撒回離下台都唔遠

拿 你留意返用字
我地係明確表明撤回 並唔係暫緩

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

暫緩咪變勝利巡遊lo

直接取消香港關係法同聯繫匯率
想我下台？攬炒啦

而家都唔見會做得長

唔撒就點都去行

火上加油未必係壞事， 佢愈強硬， 我地既籌碼愈多， 爭取到既可能超預期

冇Source都傾到咁多頁

確認左未

阻大家一分鐘

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

係要撤回呀

撤回呀!

好放返D義士出嚟

鄭特首一定要強烈譴責612暴徒 譴責建制派議員動搖 批評法律界拒絕接受條例 譴責醫護界包庇暴徒 重申唔會屈服繼續二讀修例 支持警方暴力鎮壓示威人士 pls!!!

又燈

我就係法律
宣佈不需立法會通過,直接由中央通過

企撚開啦冇人想見你呀老豬閪

你有着數啦

辭職又好撤回又好
星期日都要推撚到你班濫權黑警收皮

ching ho ball

譴責警方暴力行為

我地係要佢下台添呀!

撤回修例呀
屌你柒婆

唔好畀任何嘢影響到星期日6月16日嘅遊行

星期日有不反對通知書未？

預計特首會議內容
1. 見到社會既訴求
2. 譴責連日黎示威者既暴行
3. 承認係修例上既不足
4. 蛤
5. 會繼續做好任內工作
6. 宣傳上做多啲釋除人地既誤解
7. 希望社會各界互相體諒同配合
8. Er....
9. 會暫緩修例 冀達成社會共識

係一場長期抗爭黎

暫你老母！緩你老母！
撤回呀！

正~
希望又係沖出黎柒

我諗正路係暫緩
唔會明知617又遊行仲出黎點火掛
不過你知林鄭四面受敵八面威風
希望會俾到驚喜我

港獨之父梁振英
台獨之母林鄭柒娥

佢試下講暫緩

有source

我宣佈辭職

不過喺我辭職之前會通過呢條條例
之後我就會返英國歎世界

岩呀 佢最好繼續9up 唔暫緩 怕暫緩咗大家會鬆懈

仲有滴眼淚

我都收到風好似話係喎

勝佢老母
聲討暴徒襲擊行動者
向777追討血債！

7點20喇wor
8點開會仲未公佈

香港人要記住 我地以家要既係撒回法案 撒回呀！
唔係暫緩呀 千奇唔好以為暫緩就無事！
暫緩 佢遲早都會再推過！

繼續推

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

公報未?

巴打捨身

[未證實] 傳Nxx Tv記者話 肯定林奠會辭職
傳港台職員 直頭已經慶祝緊 [未證實]

不退，一定照出
唔洗做馬騮戲！

本來都有d d驚今次少過一百萬
點知你呢個時候走出嚟助攻咁抵死

其實大家一人讓一步啦
人地都要落台階
話暫緩其實同當年23條一樣有排都唔會重啟架啦

希望巴打你一陣要炒名

大家記住一個目標

不撤
不退

釋放政治犯啊屌你老母 義士

佢會辭職就唔叫林鄭月餓

9撚成話會繼續修例作解說
佢咁打得個閪格點會暫緩或撤回

大家保持2秒距離先

撤回

只接受撤回，其他一律免談

咁有咩係證實左呀

撤回啊

林鄭: 小朋友如果唔聽話 老母打仔天經地義

祝你要抄名

撤回都要求取消定性事件做暴亂

傳夠未

應該只有一句：一定會被通過

黑警早幾日先開完槍 就算少左人都唔會少一半咁多啦

冇乜特別高興
要贖罪係要即刻推行一個平等嘅民主制度
立即雙普選

辭職就梗 但而家係要
撤
回

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

宣傳不足.. 希望林鄭陣間幫幫手

七點半但咩消息都未有
係真唔係八點阿?

只接受撤回
只接受撤回
只接受撤回

呀好打得又跪低了

當勝利遊行

未證實就死翻入老母個閪啦

依家都1924，我差個幾十分鐘要聽你未證實廢up?

佢係咪想出黎表示自己好撚打得 未驚過
一定要通過

下台+撤回

睇死佢咪又係繼續堅持死八婆
硬頸過白頭佬十倍

我地要撤回!!!

可以呀，剔除大陸同澳門，比你過又點話

星期日照出 放左班義士先再講其他野

就算撒回。 淨係差佬d 衰野都有排後續

仲未計 秘書處 越權 ，

一日不撤回
請大家保持團火！！！
香港既未來要靠我地！

只接受撤回

突然間咁急開記招，肯定係請辭啦

贏你老母
無階段性勝利呢樣野

撤啦
不撤不散呀

唔方有好野

可能出黎話繼續硬推
又話班市民暴徒

係時候要平反6.12

撒回同下台係必須
其他都係廢話

不撤
不退
不散

開盤今次記者有無戴頭盔

有：1.5
無：8.9

傳傳傳，傳埋佢老公要離婚好唔好？

中國駐英大使劉曉明對BBC談逃犯條例修訂和香港抗議：
「一定會被通過」

出晒口風
你估真係可以撤回咩
應該只係出黎up 下廢話

肯撚定又喊哂口話人市民唔明白佢啦

聽人話 佢下台 堅定流

出o黎唱 "世上只有媽媽好"

釋放義士

求連囝唔好解1001

打佢老母臭閪

係咪堅開記招呀

撤回 1:0.99
辭職 1:10000

今日成班建制放左成日風都係暫緩
我信佢都係講暫緩 不撤回

流啦
咪聽人9up

再喊丫笨

撤回兼放人

除左撤回
冇plan b

隔離post

就算撒回，都要上街遊行。之後要警察出嚟找數

all in 1:10000

首先 我有幾句說話想同香港市民交代清楚.........

明白社會大眾有好多意見，我地應該心平氣和理性咁討論，而非訴諸暴力，特區政府會喺未來做好解說工作，希望凝聚到社會共識

其實係咪鬼，蔡英文反cup就傳暫緩

只受撤回
暫佢老母

咪撚撤呀
等香港關係法修改先呀

星期日 維園見

新AC

政府線人?

如果佢下台會唔會射畀老公：我老公唔忍心我係咁畀人屌，所以尊重我嘅家庭意見我決定

好多記者準備中

琴晚光明頂有預言 唔會係G20前習特會通過

記者朋友記得上齊裝保護自已

我估係會叫大家接受先通過，後解說，再派錢

強調送中條例獲得廣泛支持，為香港堵塞漏洞
外國政府，特別英美兩國，誤導香港市民，讓香港成為徒犯天堂

就算係講，都只係講

政府會繼續努力解說...

星期三繼續二讀

不撤不散

呀仔，我係你老母呀，信我啦。

又話全世界唔明，全世界誤解
未來幾天要向大家加強說明工作

我就唔撚信佢會縮

撤回 1賠 3
迎難而上 1賠 3
無記者會 1賠 1.05

等睇繼續死頂

我覺得冇記招

唔撤回。繼續抗爭
有種拉清個100萬人

咁突然
好大機會係下台

咪撚縮呀屌你老母
夠薑出黎定性做顏色革命

迎難👻👻

釋放被捕人士

未有新聞講有記者會？

呢排咁多fake news
分分鐘係開呢啲post 消磨下我哋意志

否認開記者會

記你老母

佢係記者會哭同哽咽賠幾多？

記者請帶防具

撤唔撤都要出，星期日見

林奠:近日收到好多市民既聲音，有支持有反對，我地係會迎難而上，盡快係立會休會前通過，比返潘生潘太一個交代，我又喊啦

叫記者朋友帶多啲紙巾去俾佢抹眼淚

唔係縮呀？ 徹回正契弟！

你on9！

咁寧願佢唔好開呢個記招
又要見佢副死人樣講埋啲垃圾官腔
聽到燥！

腳痛

林奠：我唔玩喇 三條毛你嚟接力

贏乜鬼
宜家我地可以講「贏」呢個字
唔好咁天真
總之佢一日唔撒回
一日都唔好有咩階段性勝利呢種諗法
一贏就係要贏到底

母你老母，仇人黎ga係度認親認戚

基本三樣野
徹回
下台
道歉
同埋點都好 616 617 大家一定要再出

佢就係想咁樣 之後等無乜人既時候突然開會 剪布唔駛兩個鐘

七點七喇喎，仲未有消息應該無記你老母會了

有冇直播link

林鄭：三讀已秘密通過

做咩要比下台階佢個畜牲 一定要用撒回 唔可以用暫緩

開記招大爆同習大大親密關係

其實有冇source

呢對狗男女真係為國家添煩添亂

暫緩都唔得

必須要撤回，不接受暫緩

唔想撤住呀…
我想睇班賣港賊比美國禁入境同凍結資產

全部無罪釋放 反對白色恐怖

屌你
咁義士唔駛理？

35分!fake news ?

老公腳痛落台，張建宗署任凸手。

但其實到依家都無來源話佢開

放義士

好難講，佢應該硬推

fake news?

無記者會

定性外國勢力協助搞顏色革命 1 賠 1000

如果今日真喺有記者會就應該有好消息公佈!冇理由嫌星期日唔夠多人出嚟掛

你個仆街我屌你老母

楊岳橋: (1930)行政長官辦公室否認此事

道歉係講緊定性我地係暴徒
咁義士們就唔會比人告
我係好感激義士們既貢獻 唔好誤會

硬推
咁勇 未試下囉

呢個係一定

推

除非佢含淚引咎辭職，如果唔係星期日街照上

🐢縮政府

1賠0.95

佢辭職都無用

未確認就咪撚開post啦我屌你老母咩

係要撤回 唔係暫停

屌樓主老母

交出戰犯

似假

咪係 擾亂軍心

Fake

鳩up 啦屌
琴晚開始係到搞埋d 小動作...搜宿、扮平靜、扮轉風向

唔撒回講乜都係哂氣都係廢話

中共對統治權威好着重，如果比你香港反到一次，咁會唔會有第二次，第三次，到時佢權威下跌，又西藏，又新疆，又台灣，佢都幾難搞

７７７：我係一個壞咗嘅人

希望佢出嚟講多次「全部都係廢話」
我買好晒裝備下星期去野餐

目標係撤回

唔撤回話之佢政府高官總辭都唔收貨

You are not alone
我都會一齊跑

屌你老母 fake

靠佢吹雞

假㗎 唔好再推

616，200萬人出來遊行👍🏻👍🏻

已經喺IFC等睇

Bookmark定先

否認左啦

會既話乜鳩早就彈曬出黎啦

呢張我覺得可以印做poster 星期日帶出街

撤惡法>林鄭警台>清算黑警

我覺得撤回都唔夠
搞到咁佢同廬狗果啲一定全部都要落台！

fake news 依舊 不徹不散

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

暫緩唔收貨

可能宣佈經痛落台

咪係

佢而家先唔會出黎 就好似雨革咁 政府初初都係不處理 等大家開始消磨意志時先出手 所以而家最緊要係不動搖 意志堅定

散會

多數要跑

暫緩都唔收貨！

釋放義士呀

呢個真 全部被暴動罪拘捕既人 都好無辜

贏你老母 即使佢真係撤回 都要繼續落去 要佢落台

啱

fake

放風話可能開
然後又否認
彈出彈入

FAKE

暫緩？收皮啦
唔要袋住先
不徹 不散

收到風唔係live
只係播林鄭片

you fake news!

流料

強烈要求

釋放所有被捕在囚人仕

撤回逃犯條例修訂案

平反6.12

屌你老母等我期待咗陣

流料！！！！仲龜縮！！！！

其實林鄭用心良苦，繼續講廢話想迫多啲人星期日上街遊行

8 點開記招話支持警方執法
並且強推絕不撤回
永遠效忠中共

Fake news

佢邊有咁蠢 正路佢就會講暫緩 等星期日冇哂人

開你老味

撐住啊林鄭！！你得架 上啊

佢面皮厚撚過地殼

暫佢老母緩咩

基本4樣野
徹回
下台
道歉
釋放義士
同埋點都好 616 617 大家一定要再出

大家緊記我地目標 唔好放鬆

真普選

上面咩認真收到風嗰啲block 曬佢啦
擾亂軍心

香港仲有問責制咩

Gay test

佢辭唔辭職唔到佢面皮話事

撒回!!!撒回！！

佢會撒回我食屎

有無記者問佢係咪收咗英/美國佬錢？

梁錦松因為偷步買車就要落台，佢會唔會覺得好唔抵

痴線點會 你睇唔到中共都撐咩 可能通知你地明日所有關口都開通 不用再過關 中國即時收回香港一國兩制

睇死佢又UP埋啲廢話

你同佢一齊跑
一路跑一路含

阻我睇愛回家,咩都阻撚住哂

我都係引述消息人士咋

理撚得你星期日出黎啊

出黎啦 獨裁閪！

我覺得佢會死撐

佢肯定盡地一鋪

原來有過?

佢話彩你有味
買架車都俾人屌全家，你做埋我果份

你都預左比人屌架啦, 屌你老母

Fake news!!

撤埋 612 d 罪先可以收貨

收隊啦

暫緩修例，同時擴大清算範圍，一方面可以削弱威脅最大嘅群體，另一方面又安撫中間派，再拖多一段時間，話過去一段時間經過充份諮詢，繼續修例。

贏係邊

梁錦松囉

撤回都要出黎反淋鄭反黑警，做咁多衰嘢唔洗還？

真係咁的話只會積累更大仇恨
始終係會出事

阿爺都割蓆仲唔撤咩

fake news

就8點啦bo點架

點會撤回 呢頭劉曉明話通過 個頭會撤回？
咁落中共面？

假架

On撚9

有記招會冇記者知

Fake news
樓主block得

條八婆點會咁快認輸呀,咁好勝

淋病柒婆今日喊唔喊呀

屌你老母 fake夠未

咪撚再亂講fake news
呢個時勢好唔需要呢啲人
大家block咗先. 豬隊友一個都嫌多

樓主我屌你！

佢應該要比習近平用碌鳩隊住佢先會認衰

撤*

點解唔出黎雪上加霜呀

屌你老母！

屌你呀

呢啲特登架啦

8點了

挑，林鄭下台咪到張建宗

要撤回！

已完全封鎖

燈死左

又開，煩唔撚煩

留名希望你有得含

又唔怪得樓主咁記者業界咁傳其實本身都9成真

林鄭縮姐應該係 屌樓主做乜

fake?

嚇死，最怕佢而家話暫緩，咁班義士就真係玩完

係我信左人大家唔好推post啦

有朋友同我講
你老豆係佐敦地鐵站分身家
只要滿足你老母就得

FAKE NEWS 不如調去吹水台LA

諗起當年佢買架車都被全世界圍屌，相比而家689都食咗五千萬，但吹佢唔漲

DLLMCH

你自己舉報自己個po, 叫連狗調台/del

問責制消失咗好耐啦
睇下劏房波

搞清楚先post啦冚家鏟

Show Blocked User - 再抆線切手指

屌你老母FAKE NEWS !!!!

屌 d fake news 咪撚上熱門啦

又諗返起個GIF

想含

叫admin搬走佢

Dllm去死啦

佢依家仲可以俾人回想當年仲有問責，官員犯錯仲要下台既例子
係私人市場搵住錢笑尻班局內人

無既 ?

跟機

八點了，屌，記你老母招

屌 又呃人 星期日見

可唔可以加入

又撚我地

不撤不散！

就算撤回都未贏，要承諾唔追究參加者同林鄭落台

陳志全議員（慢必）專頁
2分鐘 ·
經向特首辦查證，林鄭於八點沒有記者會

屌你

唔想聽呢條柒婆講嘢

冇啦，原來係fake news，撚都冇得含

屌

記你老....

外交部傳召美國駐華使館臨時代辦 就美方對香港修例言行交涉

屌 又放流料

突你老

you are fake news

Fucking fake news

特首有冇權力繞過立法會修例？

淆哂底啦

屌又走出黎柒

係咪無記招？
8:06了

冇

FAKE
FAKE
FAKE

又放流料😒

召喚所有自由西

我突你老母

未買眼藥水 點喊

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

咁多日唔出嚟見人都得

獨裁者

記你老母！

無

立法會就係對政府進行監察
但唔使多講啦，多謝廢老d鐵票

譴責樓豬

林鄭呢種強勢，自大，又死要面嘅人，如果佢擔心過出事，就唔會有今日嘅局面。佢可以接受暫緩，攞個彩，但要佢認輸，除非中央指示

多謝糾正

宜家先知係獨裁者？！

佢早就流緊鄧小平個啲基因啦😏

話撚知佢
街照上

再講野無source 就好似警犬咁打你老母自由閪

【1906 即時】張超雄親自聯絡立法會副秘書長，以確認有關會議的安排，得悉此新聞稿只是秘書處自動發出的日程。要待主席有指示才能確實是否沒有會議。大家要留意消息。

目前，議員並沒有收到任何電郵或SMS訊息作實安排。

屌又想亂我地軍心

快啲比個助攻，後日多啲人出

好快連檢查政府嘅意義都無咖啦😏

重要，星期一都可以開返會架

聽講你老母好多人幫襯

你家母俾狗屌

放人呀 屌你老母